# treinamento

Projeto de treinamento para iniciar o estágio na Fábrica de Software/Centro de Pesquisa e Desenvolvimento de Software (CPDS) - UESB como requisito parcial para a aprovação nas disciplinas de Estágio I e Estágio II.